{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006300",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "해명새우"
    },
    "text": "こんにちは、ジャブ·ジャブのおいしいお店を夢見るヘミョンエビです。 当店は毎日10:00~21:00まで営業しております。 いつでも新鮮でおいしいエビが食べられます。 位置は高城郡三山面海明キル87-26または三山面三峰里984-3番地です。 当店は恐竜の足跡で有名な常足岩国立公園と葛毛峰山林浴場から遠くないところに位置しているので、お出かけがてら訪れるのに最適です。 メニューは、メニューにはエビ焼き、エビフライ、エビカルグクス、エビラーメン、おにぎり、ナチアルのおにぎりがあります。 ギザギザの値段は中サイズが20,000ウォン、大サイズが30,000ウォンで、エビカルグクスは5,000ウォン、エビラーメンは4,000ウォン、おにぎりは4,000ウォン、トビコおにぎりは5,000ウォンです。 このように集めてみた時、当店は魅力的なメニューと良い位置などを通じて多くの人に愛されると思います。 何よりも毎日新鮮なエビを提供できるというのは大きなメリットです。 皆さんがおいしく楽しい時間を 過ごせることを期待しています。 ありがとうございます。^^.",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は毎日10:00~21:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "当店は高城郡三山面海明キル87-26または三山面三峰里984-3番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはエビ焼き、エビフライ、エビカルグクス、エビラーメン、おにぎり、ナチアルのおにぎりがあります。"
        },
        {
            "question": "エビ焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビ焼きの値段は中サイズが20,000ウォン、大サイズが30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビカルグクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビカルグクスの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビラーメンの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おにぎりの値段はいくらですか？",
            "answer": "おにぎりの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トビコおにぎりの値段はいくらですか？",
            "answer": "トビコおにぎりの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どうしてエビが新鮮なのですか？",
            "answer": "当店は毎日新鮮なエビを提供できるというのは大きなメリットです。"
        },
        {
            "question": "当店の特徴は何ですか？",
            "answer": "当店は恐竜の足跡で有名な常足岩国立公園と葛毛峰山林浴場から遠くないところに位置しているので、お出かけがてら訪れるのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 358
    }
}